兄弟爬山 各自努力 不分不割不篤

1999sor左先, 以下純屬個人意見

首先一場戰爭係有好多場 戰役, 好多場戰役自然會 有贏有輸 每個人係呢場戰爭亦有 唔同分工, 唔同參與程度, 而分工同參與程度係每個人ge 自由選擇. 正因為咁, 我地呢次先係 無大台. 同時亦因為係自由分工同自由參與, 我地 無權利去指責其餘參與者, 無論係佢參與太多定係太小都好, 都係ge佢自由. 所以我地唔好互相指責, 相反 每個人都要互相尊重 對每場戰役, 包括塞鐵, 中大, 理大, etc, 都都係大家自行決定參與, 如果你覺得同自己諗想唔同(eg打唔打陣地戰, 影唔影響人返工), 只要 自行決定出席與否 即可. 無需要去互相指責, 亦唔好情緒勒索其他人, 記住每個選擇都係每個人ge 自由意志

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割席 不篤灰

自推

自己推一推

自己再推一推

繼續推一推

繼續再推下

Sorry can't push for you ...

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割席 不篤灰

自己推多幾下

希望有人睇到同同意

只有尊重 不會怪責

街坊落街宵夜注意事項

緊記三不原則

啱呀
可惜有堆人覺得一返工就喺唔正常
罷一兩日工 無問題 請病假啫
但有堆覺得一定要到現場幫手先喺絕對正確
你估我好想返咩 現實要供樓又養父母老婆仔女呀

核爆都唔割

點都好 不分化 不割席 不篤灰

同意，推

一推再推，我地都係香港人，都係為左守護自己的屋企，記住我地係一家人

再推多次

啱啊, 雖然我唔會罷工 但呢啲個人選擇嘛